收到風，警方最遲凌晨5點清場

警方最遲凌晨5點清場，希望各位巴打絲打注意安全。九龍個邊已調動大量警車過去

利申:一個負責放鐵架朋友講

出高達同超夢夢添，大木博士同我講

我揸住聖經唱聖詩，想清咪清囉